\thispagestyle{empty}
\begin{center}
  {
    \textbf{
      МИНОБРНАУКИ РОССИИ\\
      САНКТ-ПЕТЕРБУРГСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ\\
      ЭЛЕКТРОТЕХНИЧЕСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ \\
      <<ЛЭТИ>> ИМ. В.И. УЛЬЯНОВА (ЛЕНИНА) \\
    }
    \noindent\rule{\textwidth}{1pt}
    Кафедра Вычислительной техники
  }

  \vfill

  \large{ОТЧЁТ}\\
  \large{по преддипломной практике}\\
  \small{тема дипломного проекта}\\
  \large{<<\themeLowercase>>}

  \vfill
  \begin{tabularx}{\textwidth}{X X X X}
    & & \\
    Cтудент &  & \hrulefill & \student \\
    группы \textnumero 5305 & & & \\
    % \vspace{14pt} & \vspace{14pt} & \vspace{14pt} \
    % & & \\
    Руководитель & {\small \candidateTech ,} & \hrulefill & \advisor \\
    & {\small доцент кафедры АПУ} & & \\
    % \vspace{14pt} & \vspace{14pt} & \vspace{14pt} \\
    % & & & \\ 
  \end{tabularx}

  \vfill
  Санкт-Петербург\\
  \syear
\end{center}
\pagestyle{empty}